香港寬頻 (續約)

香港寬頻仲有兩個月到期, 用緊1000M + 電話 + myTVsuper

電話打黎要加我價, 如果加價, 我一定唔續.

有無Sales幫手?